[有圖] 18歳美少女自攝

我高一

我是女生
我沒有男朋友
但我好想要做愛
被擁抱親吻

看成人影片 下面會很騷很癢

怎麼辦
我是不是有病??

可是我不敢跟網友約出去做愛耶
感覺好奇怪~"~

可是又沒有心儀的對象

用手指插入 我感覺不到爽耶
然後撫摸自己的胸部 也沒什麼感覺

只覺得陰蒂比較有感覺

為什麼呀?

但又很想被男生擁抱 然後又想要那個.......

>\\\\

巴打我可以幫你

[img]ttps://